警世（GME)（千奇唔好諗住買option賺快錢）

空頭仲可以停佢一兩個月 唔比人買賣 到時你買咩都死 聯同期權商 做低個期權價一定死

好想知華爾街班人仲有咩9招未出。仲有4分鐘香櫞就出黎